點睇一個65歲既廢老祼辭

做左幾廿年Account , 個人離撚晒地,
但係又要扮後生玩FB串老細
一唔滿意就劈炮唔撈
點解D 50後咁無承擔架

依家啲90後真係唔識尊重長輩

年紀大同值唔值得尊重好似無直接關係

出年有份budget佢跟開
呢個時候走
冇交帶
一尐責任心都冇

SET左條EXCEL用左十年啦, 洗鬼佢做咩

屌你老母，50歲就好走啦！阻住d職位

樓主開養老院？

唔重要

0

65歲叫退休

好心就退啦, 阻Q住晒, 又為民請命咁撚樣